條女寧願睇Tvb都唔應我機

大家點睇 係咪無得救

我條女都係咁

飛左佢

睇叻哥係咁架啦

咁撚屎戲

你連tvb都不如

帽事嘅